[羽扇軍師報夢] 9 點前話知你封紅隧燒國旗，9 點後直接掟催淚彈隨便搭人

呢個就係狗仔嘅策略，用嚟 counter 你個 be water（轉場）策略，因為你太早清場，你班人未返屋企，實會重新佔過另一度。倒不如 9 點先開波，到時撚得到幾件黑衫得幾件，之後你都攰實撤退返歸。

咁有乜抗衡方法呢？即係話你知 9 點前佢係乜都唔會做，係打不還手嘅。咁打不還手嘅話我地就一定要和理非喇，因為你和理非，啲狗又唔還得手，谷住度氣架。啲隧道千祈唔好塞死啊。

但係 9 點前就要諗定點 be water。而家我咁唔加密打哂開口牌咁係因為佢地就算知道 9 點之後就冇黑衫被佢撚，佢地都唔能夠茂然提早清場（請見第一段）。Be water 係指轉換形態，攻其不備。衣著都係形態嘅一種。9 點後，換返件衫，你就係街坊，繼續撚狗。（當然，呢招都係旺角黃大仙將軍澳呢啲住宅區先有用）

仲之不流血，不受傷，不被捕，聽日七區集會唔可以少咗你！

------

以上係夢中嘅軍師講嘅，求解夢。

求解夢

打不還手都唔打？肚屙呀？

打狗只係傷到隻狗，但係你和理非嘅話可能隻隻狗都要陪你 ot。係時候擴闊你對和理非嘅想像空間

ot聽今天我

你唔好逼我畫公仔畫出腸啦，有狗 mon post 架，和理非真係咁難明咩？畫下畫，寫下揮春都得架